屌你老母黑警，如果你地班撚樣平時我地唔見人咁撚勤力就好

維持社會秩序？公義？
我屌你老母